[Lunchtime快閃] 反抗! 101鎗殺人一個月+DQ區選候選人Lunchtime快閃

星期四831兩個月, 已經有人搞太子集會同LKF面具遊行, 但星期五係101鎗殺人一個月就靜曬咁, 後日就係1101啦, 打工仔一齊出黎Lunchtime快閃食lunch!

1101,12:45集合
13:00~13:05起步!
( 暫時中環, 觀塘手足會join)

總之,返工既手足唔該同我入谷一齊傾!
Lunchtime快閃谷:

推

Push

P post need push

push

推呀

好, 聽日後日,星期六... 日日見

中環返工區快閃真係春袋來
完全折射出popo係唔敢出現
更唔可能放TG驅散人群
可能日頭無ot錢

黑警選擇性無視中環快閃及和你返工，卻提早知道老蘭有集會

2/11，下午三點，維園見

中環觀塘見呀打工仔

營業模式:

根據手足經濟能力的不同:

經濟能力充裕 ----> 以 正常價格 購買貨品 ----> 令店鋪能持續經營 ----> 擴充并聘請義士 + 利潤支持長期抗爭

手足有需要幫手 ----> 利用優惠碼以 成本價 購買貨品(注1) ----> 手足減輕生活成本 ----> 可支配收入增加

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

true story

正呀屌你

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

See ya

see ya

唉

係

黎啦喂

黎喇喂

日日見

中環見ar

tui

Support

快閃push

反DQ，支持健仔

中環友/ 觀塘友召集!

推一推先

再推

快閃行動

打工仔集結！

寧為玉碎，不作瓦存！

推番上去

今日快閃

11.2 維園見

今日快閃為11.2造勢！

中環友召集！

行動post 推推推

陣間見

11.2維園見

推撚上去熱門啊

arrrr

推推推

得唔得呀

照推試左先

要比D力喇咁

點解而家熱門咁難上

啱啊

唔想冇人啊

中環觀塘lunch time 要人

行動post 要大大力推

推埋呢個

「突發」今日lunch 中環同觀塘快閃！

我地一齊上!